# Filtrage des spam

Détection des courriels indésirable par apprentissage automatique:
le but est de classer un text dans l'une des deux classes: pourriel (spam) ou courriel, en utilisant deux datasets : 
 -Dataset SMS Spam Collection v. 1 
 -Dataset Email Spam:
       